新研究：吃泡菜可降低35%新冠肺炎死亡風險 發酵食品有益生菌／抗氧化

新研究：吃泡菜可降低35%新冠肺炎死亡風險 發酵食品有益生菌／抗氧化
文: Miranda Chan 發佈: 3小時前

"法國研究人員Jean Bousquet表示若國民常吃醃製、發酵蔬菜，國家新冠肺炎死亡率普遍較低。每增加1克國家的平均發酵蔬菜攝取量（克/日），國民死於新冠肺炎的風險降低35.4%。"

"因為發酵食品具有抗氧化的功效，可以激活抗氧化物質Nrf2，食物中也有益生菌，有助維持腸道微生物群的健康，因此有助對抗新冠病毒。但研究顯示其他發酵食物，如牛奶、乳酪、酸奶，並未有這種功效。"

韓國人又贏

Correlation ≠ Causation

武漢肺炎呀 唔好懶改下字啦

留名

又要搶益力多？板藍根洗唔洗都入d?

唔識字？咪講左奶類產品無用囉

韓國中既人仲多過香港
新研究屌政府可以降90%肺炎嚟香港

on 99, 我夠話呼吸/飲水死亡率有99.9%

佢唔係話減低中招風險 係減死亡風險喎

食泡菜妹醫武肺

btw韓國單日40幾宗而家，算control 得好，人地地方大人又多過hk

師奶準備搶泡菜啦

腐乳有冇效??

On9 咁韓國死亡率有冇比其他國家低35%

沙士個陣韓國人都係咁講， 親耳所聞

不過胃癌增加50％